其實內地依家係咩狀態？

係咪已經回復正常咁？
無乜新增個案

大陸/鬼國/蝗國

係China
Not
Mainland
Duck you 5 mo

....何必咁執著

失控

假象

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

正常， 你可以入去

地獄鬼國

發生咩事？

連衛兵係咁

中華移民共和國

大陸 支那

...仲攬住大陸會係經濟傷都好緊要

？？？

內你老母

同香港差唔多掛，帶住個口罩就當自己無敵，照返工

等爆第二波啦，不過今次爆都唔會再公佈
驗到即刻扔你去隔離等死/自我康復

我話係就係！。！。，！！！！！！！！！

黃大仙冇咩事

on9咁都連衛兵
都唔撚知關你個gif乜事
內地 大陸 呢d字一早知係維穩字眼啦吓話
定係你都講回歸 唔講主權移交呀垃圾

邊度先？你要 be specific

黃大仙冇咩事呀

DLLMCH 你可以用支那／鬼國，硬係用內地

聽d同事講深圳d人無乜帶口罩，好似覺得肺炎完左

大陸

點解內地會=黃大仙
真係內地就唔叫得內地

用內地呢個字就等如五毛維穩
咁你同文字獄有乜撚分別呀
下下都五毛前五毛後 上網批鬥你就最撚叻
人地問緊支國而家點你就係度捉字塞
你答完人再提返人唔撚好用內地呢D字眼咪得
淨係識搞分化